依家仲有冇人玩OSU?

都好似冇乜人知道呢隻音樂game

有玩 雖然最多淨係玩到四星

有 最多玩到三星

hi

淨係玩贏過教學圖

玩咗5年先練到7星依家無玩